d女用外表優勢呃鳩我地班毒撚 都算係資本主義嘅核心價值

願賭服輸

共產主義比較適合毒撚